被世界遺棄不可怕

灰燼裡 被徹底消化

由我做個垃圾